人越大忍屎能力越低咁

搭緊車好急屎

戒左佢啦

hehe

係公司屙緊now

屙出黎會舒服d

冇丁好耐

唔是hehe

戒柯屎呀屌你

屙緊

點戒

好多人唔敢

一路食早餐 一路急

點解今日咁多post講屎

著尿片

朝早唔好食麥記 成日食完都痛

因為多屎

個感覺好似上面有野入下面有野出 好矛盾

唔係直接關年紀事
係你隨住年記越大 屎眼被人開得多個屎眼越嚟越鬆啫

下次食完野唔好咁快上車,去咗屎坑先搭車.
但依家情況唯有忍,保持肚臍附近位置和暖,見到有酒樓地方便落車沖上廁所啦,祝你唔好係駕車度瀨.

我都試過跟住即刻落車屙屎 仲遲埋到

Gay post